我買了IZONE日專

好慘冇人理

係

弓喜

為何我總是抽到彩演?

印多D彩演有助增加銷量

導師兄心水清。👍

導狗改不了吃屎

唔想食你

導狗落地獄啦

GCHI

gchi

早兩日走過信和地庫看到白間美瑠寫真集賣$280然後我扯了..

$280很貴，扯不起了。

很美喔

又中牙演?

心很美。

是。

你愛牙演

不。

書面語裝b

書面語較能表達我現在的心情，不是為了裝逼。

買唔買RV新專?